呢兩條女正到

把聲勁温柔！